港共政權夾好口供未？ 【特區政府：中聯辦須按基本法22條遵守香港法律】

琴日兩辦又衝出黎話自己唔係基本法廿二條指既中央部門。宜家港共政權又話係？

另外，原來中共用法律恐嚇議員，強行干擾立法會議程，唔叫干涉香港內政？

我屌你老母，習近平，林鄭月娥。

手足，我地宜家有咩做既就係：
一、打國際線：向外國講香港失去自治能力、講今日瘋狂拘捕異見者民主派社運人士。
（雖然外國忙抗疫，但完抗疫後，呢d一點一滴文宣就會形成巨大力量圍剿中共！）
二：立會就到！幫手叫人登記做選民！
三：練體能練體能！
四： 齊上齊落，不割席，不分化

光復香港，時代革命。

推

RTHK不嬲都反政府架啦

Push 大家唔好氣餒

真係好唔甘心比共產黨咁撚樣摧毀香港.

Push

鳩噏果陣就唔係中共機關
買樓果陣就係

唔關佢事喎

夾好口供未呀

唔好理d 5毛啦

投票踢走中聯辦啦

唔係反政府, 係講事實

事實係政府顛倒是非黑白

好嬲